第三者故事

你哋睇完有咩感受？
沒有足夠眼淚無謂亂愛你 我要預備 受傷的勇氣

時光到流一句話～

D歌幾好揀得

垃圾賣女channel

到用得幾到位

好好睇

睇用之後 煲翻好多佢以前嘅片